核彈都唔割，原來咁多例外。

區區一個和理非集會，就睇到香港人醜惡嘅嘴臉。
不割席不分化，輕鬆敗在人數同所謂成果手下。
望吓啲post屌留守嘅人，屌得幾落力？態度係咪要差到咁？心淡。

幫你地答埋：勇武有冇尊重過和理非/勇武騎劫和理非/和理非嘅成果大好多/分化撚/不分化，但係前線係弱智......

push

本身共識係無下場。尊重大多數人既意願啊

我理解 因為真係諗唔到點解唔走

係同你班傻閪恐怖份子割呀
點撚樣呀柒頭皮
冇人留底嬲嬲豬呀

請起底 全部分化 同埋打字標點唔似巴打

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

分化撚
行完返去沖涼啦屌
不推文回覆處理啦

但今次講到明點做喎

屌你又想分化
邊有人屌
大家只係勸人走

(不推文回覆）

善用起抵功能，分化post, 負皮，上一頁

(不推文回覆）

已起底 3毛分化post 唔好覆由佢沉

今日和理非 聽日新聞頭條 4點鳩up 等睇佢點講
唔好做另一單新聞比佢轉移焦點

今次無目標 事前講明全日和理非
係咪衝少次會死
依家留係度民陣點司法複核無不反對

搞到以後遊行無不反對
你覺得自己抵唔抵俾人割

從來都冇共識過

今次講明和理非
點解會有下場？
唔割席
但希望前線理解

響金鐘睇到既為左乜。返去食個宵夜返去啦。又濕又痴立立。贏左嫁喇拉埋隔離果個同自己班fd去食糖水散水啦唔該大家

大佬你地咪騎劫人地個運動先得架
一星期前講好左係和理非
一陣又送頭又比位對家入
政府聽朝就大造文章屌鳩你地暴力
自己都唔知留黎做乜
好似等清場就象徵式還拖咁
叫你走你又話分化
真係吹鳩漲

又分化，我屌你老母

啊sir點啊？

屌你老母 出面熱唔熱呀呀sir？

又一個唔理人地諗咩嘅「前線」

講到明都唔聽，一係蠢，一係鬼

蠢嘅同情，鬼嘅繼續扮

分化撚

唔割蓆唔等於100%支持

今日唔好搞啦，唔該返屋企啦

一，冇人知個啲人定鬼嚟。
二，呢場運動嘅成功有賴各有各做，而唔係多數人嘅暴政。
三，尊重個人嘅選擇，要勸我會落場勸而唔係上連登，更唔會好似部分連登仔咁，用咁惡毒嘅言語對待手足。

on9

比個原因說服我點解要留低

屌你老母阿SIR

因為共識係今日全日和理非

呢位阿sir返冷氣房搓賓周啦

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

叫你走又叫割

屌下都唔撚比？真係割咗今日就唔會有170萬人啦傻仔

唔係一早講明今日冇下場? 落到場又變?

撚有人割？

請各位尊重前線決定

然後都請前線尊重其他人, 平平安安番屋企

忍唔住笑咗
表達吓唔同意見就畀班人衝入嚟屈三毛屈警犬

阿 sir 你好，你老婆先前差啲揸乾我

連登都有三毛咖嗎

無分和勇

善用不推文回覆

講好左全日和理非

又打架了

分化撚收檔啦

沉底啦三毛

今次好撚明確講明遊完就走喎，我覺得今次屌得有道理

又一件分化撚

想用利核彈都唔割呢句黎分化

現場嘅自己決定啦 唔好叫人走 但係叫人走都係一番好意 大家唔好互相屌

你唔覺得有公識和理非，大家都叫翻屋企的時候，咁樣死都唔走，唔會好自私咩？

意見不同 唔等於 割蓆

Btw

你無拿拿吊咩姐

block多件

又分化

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！

係肉尺， 唔想又見血
兵力火力組織力都差太多

大部份人都講明
今日818係和理非主場

你班留守仆街唔理

咁同你地中共有咩分別

分化post，不了

不推文回覆

你都戆九既，違反共識同做25仔一樣，仲有咩好講，出賣大家

邊撚個同邊撚個共識？170萬人投過票？
再者，和理非時間已完，乜都俾足面。而家前線做乜，關你咩事？

分化撚 有樣嘢叫共識同大局為重

秒

阿sir 你好

屌你開d post鬼到又煽動又分化

你語氣好少少
其實留低嗰啲可能全都係鬼
勇武可能走晒

唔割既前提係大家向同一個方向行，今日講到明係和理非打輿論戰，你咁想留底除左搞彎件事真係唔知為乜

食屎啦分化撚無人信你哋㗎啦

有共識

自私在邊？驚無撚咗個光環？

樓主冇腦 完

阿蛇ot嬲, 體諒佢

咁一齊睇直播 睇前線俾人拉

你有當過今日行個班係手足？響到玩情緒勒索！唔係鬼就走！

不推文
block

核彈都唔割呀屌哂所有屌前線留既人
咪撚再屌好冇呀

醒過你啦
隔住個mon

和理非同勇武係唔割
但同臥底popo就未同路過，唔關割唔割事

睇下果種洗版能力就知係某政黨發功啦

咁落力屌人留守九成係同政府有deal
用和平鳩行換取唔驅散

屌你老母啦分化撚

今日唔好衝好無啊大家
各有各做
今日係和理非舞台
就算要衝都第日啦 好無啊
帶頭走 帶頭走!!!

嗯OK，要推

我唔叫你做分化撚

我叫你做煽動撚

點解唔走先
有冇現場手足回答下
大佬呀擔心架嘛

我覺得要走 不過唔會屌人
都唔會割

From my adult friend
（不代表個人意見但認為值得深思）

如果認識有人在前線，請呼籲前線抗爭者離開。不是相信前線判斷與否的問題，今天流水式集會的意義是和理非assemble。和理非一直包容支持前線，今日前線又可否專重和理非的意願，讓全世界看見170萬人集結仍可不流血不被捕？讓全世界看見機場事件是我們處理不完善，但我們知錯了，我們仍是當初善良的香港人？只是一天，不要讓170萬人在風雨中的努力付諸流水。前線能做到嗎？

法國黎黎去去都係嗰幾條友開啲on9 post

屌人走還屌人走
但都唔會割
咪做分化撚啦屌你

咁大個人自己諗啦
屌 都費時

又俾勇武騎劫，再見了

好似係出面班人同和理非割左